［菲林jj］東京二手菲林

黎緊五月底會去東京
巴絲打去開邊度睇二手菲林機

之前剩係聽過BIC CAMERA
想睇下其他

尋日岩岩東京翻黎

Map Camera

カミラBOX

呢間喺橫濱

喺橫濱嗰間用左3000¥買左三部功能正常既機

買完即刻試機

費事quote相

日本相機舖真係仆你個街又靚又企理感覺又親民

睇下don't 升，睇下singh製
再睇下無塵茶記sir

屌rolleiflex 貴到飛起

新宿有間 中古カメラ市場
樓上舖,都幾多野可以睇

喺ABC MART樓上，
嗰日行得太多相機鋪，
俾女朋友屌到反皮，
行上去唔夠半分鐘就走

連佢都鍾意你就知錯

七月尾去東京，到時都想去睇下contax g1連鏡幾錢部

巴打啲相好靚

om 50 1.4 同 24 2.8係果度買, 都係早期貨,
記得係品相B級, 個價叫做我接受到啦.....依家睇番轉頭就稍為貴左D
BTW同女朋友行呢D地方就預左睇面色....呢個無可避免

多謝先，今次亂影比較多
成日比女朋友屌我行住影

今次影花比較多

其實佢自己都有好幾部機，
但我就有成三十幾部
行親見到都想買機，
所以佢先屌鳩我

你快D引誘你女友買多十幾部......

貓頭鷹係邊度黎

3000 yan????

我以為二手菲林係人地影完曬完到你影

好難 佢成日屌鳩我器材撚
佢話部部機都一樣，買咁多把撚
但我覺得每部機性能、歷史都唔一樣
所以儲埋儲埋就好很多

佢剩係鐘意揸住佢部大F2A

勿起底

東京都有，但嗰日去鎌倉就去左呢間

每部1000¥

香港有冇平平地可以買部入門玩下

講機身都有D道理,鏡頭就唔一定喇
各有喜好啦

Ching有冇tg 想請教下

好吸引

咩菲林

你留低，我搵你

鴨記夫妻檔
有心得閒去睇下
成日都好多平機
不過我同佢熟
佢成日都會再平我

唔記得了，拎太多去撈亂晒
主要係呢幾隻
fujifilm 業務用100
fujicolor C200
Fujifilm Superia Premium 400
Fujifilm Superia X-tra 800
Kodak Proimage 100
Kodak Gold 200

仲有一兩款唔記得了

係我唔好

其實你女友睇得好通～
相內容，先最緊要

之前喺上野一間好細嘅相機舖搵到部美品FE2
10000yen都唔使，即刻買咗

我係褔岡見過有幾部OM4....三萬幾

Exam 完去望下先 Thx

啱啊 咁多部機影出嚟都係麻麻/中規中矩 把撚咩

算鳩數啦你
知你拎住部大F好威啦

google maps link

躺著中槍

係邊

鴨寮街近西九嗰邊街頭

炳哥 👍
有時都執到好嘢
不過新手冇睇開二手機
就唔建議去

聽日會去新宿 有冇新手菲林機推介 驚搵到間店都唔識點揀

喺Map Camera附近有一大堆，
望見一部合眼緣，又work既
就買啦

巴打可唔可以講下D相用咩機咩菲林

大阪又有冇二手相機鋪推介？

樓主

1,3,4 係用Fujifilm Superia Premium 400

2係用Kodak ProImage 100

機係Yashica FX-D + 28mm f/2.8

都唔係樓主

lm
以為菲林有二手咁賓穎

留名先

留名之7月去東京

巴打可唔可以tg me？
@b00009 (如果你唔介意，我好多問題想問 )

以前玩double exposure

好想有好似巴打條女咁鍾意film

真係有人收集

tg msg左你，但你已讀不回

800富

巴打可唔可以再UP第二個POST D相同你即場買個D相機

D相係你即買Yashica FX-D影既?

yashica fx-d我係喺香港買既，
另外喺日本嗰時買左三部，
每部一千円。

Canon EOS 650

純粹因為佢係第一部EOS有紀念價值就入左。

Olympus [mju:] zoom panarama

有全景，抵玩。

Pentax Espio 160

Zoom到好遠，又有全景，又有b快門，
功能好齊全。

就係呢三部。

唔該晒巴打
黎緊去東京諗住睇下做定功課
有無各自成品睇下?

9月去東京 睇下尋唔尋到寶

太聰明

認錯人

八月去日本富士山，想問個邊便利店有冇24/36張菲林機買？或者想香港買部過去玩下邊度有？

有即棄果啲

想問係邊款?

google下係咪咁難

我GOOGLE過唔係依款

依隻我知香港都有網店買

即棄菲林機黎黎去去咪得幾款，同一間公司既即棄機外表唔同，但舊餡都差唔多。

去到日本買啦
日本bic camera / YODOBASHI一定有
除非你一落機就去富士山果面就喺香港買定去
旺角星際見過有

請問邊到有得沖埋菲林

D 菲林貴到.......